究竟香港人係做錯咩事搞到被共產黨狗咁撚

以為同共產黨打交道係搭上個好碼頭
點知去到而家就嚟被共產黨撚狗

衰貪心
以為背靠中共有金執

的確係有金執，兩地嘅交流主要都係銀紙所致
冇諗到呢條水喉竟然咬番香港人

當連銀紙都冇乜嘅時候，自由同法治都冇埋
仲住喺香港有咩用

香港由開埠到現在， 都係搵錢既踏腳石
香港人就好似係妓院出世咁
邊個黎， 邊個走， 跟本唔到我地揀

以前香港起飛 之後呃9啲廠佬搬哂翻大陸 無哂自己產業 依家只得零售 癈香港武功 令到香港啲優點無哂 依家未任佢魚肉